【請選擇】正妹理想身材 - 正皮左邊 負皮右邊

男女生眼中的「好身材」，標準真的大不同？
日本最近一則推特貼文爆紅，網友ぽんた分享一張兩位比基尼正妹同框的照片，左邊的女生標註「女生的理想體型」、右邊則是「男生理想的女生體型」，只見照片中左邊女生身材纖細、而右邊女孩較豐腴，引發網友熱烈討論，難道男生都比較愛「肉肉的女生」嗎？
這篇推文有超過2萬8千人轉推、3萬7千人按讚，引起相當大迴響，左邊右邊各有擁護者，有網友說「我會很誠實說，我選右」「肉肉的抱起來才舒服」「兩個都不錯，但內行的應該會選右」「我的理想→左」「左，可以掌握感覺比較好」，但也有網友貪心的說「左擁右抱」「左的臉+右的身」「我...我都可以」（即時新聞中心／綜合報導）

一定右

呃負皮

左邊瘦左啲 右邊又肥左啲

左 無腰既女人係野豬

溝埋黎做瀨尿牛丸呀笨

岩聽

右邊一定屌到啪啪聲

左

識揀一定係左

右邊大比夾咁實一定係處

一定係右

要肥妹 唔該

右no doubt

肉肉 大波就大波啦

左邊靚d
右邊就勝在有波

法官大人，我左右都可以

其實左邊都唔細，不過肉地好攬的

人地講身材only，打少啲飛機，驗下眼

覺得右面好肥
ps巴打

右邊話肥個D是咪青頭仔

唔揀啦，打和!

why not both

啪啪聲先好屌

利申 A0

肉地

左邊真係非洲饑民咁

右邊實好撚好屌

左邊樣好d 右邊身材好d

依家講緊身材 所以負評

揀左邊果d一定係青頭仔
雖然左邊都有少少少少波路

右邊啦，小肥jed

就算唔講身材，講樣我都要右

右啦

左右都得

右邊完勝

右邊肥過我

想屌骨果D先似係青頭

你鍾意屌骨？
利申右

計埋樣就左唔計就右

揀左既很肯定係中學雞

左起碼仲有空間肥，
右唔keep老左肯定係肥婆

右邊

右邊唔肥WO 點睇都係有肉地ONLY

屌落去一定啪啪聲，屌到D肉震到有波浪紋

其實我覺得右邊個樣好睇過左邊添
所以一定係右

右，but why not both

左邊
對線條有好重嘅執著

講身材右邊贏幾條街 講樣右邊都仲係贏1條街 點都係揀右啦

你肯定佢有線條？

有理

明明右邊線條都靚 D

右

第三頁仲未有名

條褲緊啲又話肥 再瘦咪好似左邊咁見骨囉 不過有啲人鍾意屌骨頭嘅💀

肥左d?根本係正常身形 要皮包骨咁先叫好睇？痴撚線病態社會

你到底知唔知乜撚嘢叫線條？唔係骨杉杉就叫有線條

3P好過

左平胸平到咁 如果佢大啲

應該好多人要左邊

樣左面好d 但身材右面正d
唔識簡

揀左邊果個加右邊對波
如果兩個女仔對波一樣大細
我肯定班人揀哂左邊

左邊靚好多

一定係左
但我係女

both

右邊推車一流

一定係右。
呢d先叫女人

扑過野既一定簡右邊

左邊靚好多喎

右邊是咪baby fat
要左邊

右邊漲過龍

左邊成個吳若希咁

做咩鳩

肥妹樣正
我會揀左邊

agger,搵呢張圖出來比較既人應該係想營造左邊sell樣+瘦,右邊sell身材+少少肉肉咁
但問題係我連個樣都覺得右邊果個好睇d 所以我眼中右邊完勝
btw唔通呢d就係傳說中既肉地型

一路屌一路睇住對波彈下彈下先最正

根本左邊係骨頭，右邊係正妹

右邊啲粗重野等我黎喇

做咩啫你

笑撚死

要睇埋對腳先分到高下

右邊屌落啪啪聲呀

青頭就揀左

右邊好肉地

有冇右邊多D

120%右

最憎掛骨

我係右邊身材，但前男友鐘意左邊果隻再平胸既女
搞到我而家好冇自信

屌same here, 我係右邊瘦版，波一樣
平胸不知幾受歡迎

pmed